---
title: "golusu kattu gosalu song lyrics"
album: "Jayamma Panchayathi"
artist: "M M Keeravani"
lyricist: "Chaitanya Prasad"
director: "Vijay Kumar Kalivarapu"
path: "/albums/jayamma-panchayathi-lyrics"
song: "Golusu Kattu Gosalu"
image: ../../images/albumart/jayamma-panchayathi.jpg
date: 2022-05-06
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/3GPIkpJCiww"
type: "melody"
singers:
  - Charu Hariharan
  - MM Keeravaani
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagati Vela Peeda Kalalaaye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pagati Vela Peeda Kalalaaye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alasiponi Aasale Maaye Ayyo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alasiponi Aasale Maaye Ayyo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Golusukattu Ghosalaipoye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Golusukattu Ghosalaipoye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Porapaatlu Konni Pantaala Toni 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Porapaatlu Konni Pantaala Toni "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mari Entakee Teladu Panchayati 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mari Entakee Teladu Panchayati "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagati Vela Peeda Kalalaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pagati Vela Peeda Kalalaaye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puttakato Poojaku Tagavani 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puttakato Poojaku Tagavani "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kovela Koluvuke Golaaye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kovela Koluvuke Golaaye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valapule Doorapu Talapulai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Valapule Doorapu Talapulai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premaku Talupule Moosaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premaku Talupule Moosaaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ventaade Maa Bayyale Deyyalai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ventaade Maa Bayyale Deyyalai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchee Paine Mannesele 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchee Paine Mannesele "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kharme Kaali Peddollu Cheddollai 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kharme Kaali Peddollu Cheddollai "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhandeelainaaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhandeelainaaraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagati Vela Peeda Kalalaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pagati Vela Peeda Kalalaaye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Velugune Choodani Kalugulo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Velugune Choodani Kalugulo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheekati Batukulai Poyene 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheekati Batukulai Poyene "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tirugutoo Aasanu Vetukutoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tirugutoo Aasanu Vetukutoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Disha Kosalane Chereno 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Disha Kosalane Chereno "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Icchesaakaa Vaccheda Chacchedaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Icchesaakaa Vaccheda Chacchedaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kacchelolo Gicchenamma 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kacchelolo Gicchenamma "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sommoo Raakaa Sonthammi Kanaraaka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sommoo Raakaa Sonthammi Kanaraaka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sommaasillevaaa  
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sommaasillevaaa  "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisi Batike Kaalame Maaye Nede "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagati Vela Peeda Kalalaaye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pagati Vela Peeda Kalalaaye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alasiponi Aasale Maaye Ayyo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alasiponi Aasale Maaye Ayyo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Golusukattu Ghosalaipoye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Golusukattu Ghosalaipoye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Porapaatlu Konni Pantaala Toni 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Porapaatlu Konni Pantaala Toni "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mari Entakee Teladu Panchayati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mari Entakee Teladu Panchayati"/>
</div>
</pre>
